Final Project Kelompok 10

Nama Anggota Kelompok:

1. M. Yunan Adjie Pangestu (@yunanadjie)
2. Suhanda(@AbiFakhri)
3. Meidian Renaldo(@Meidian_Renaldo)

Tema project mengikuri pilihan kedua yaitu membuat sosmed sederhana

ERD

<<<<<<< HEAD
=======
![Final_Project_2_](/uploads/f4d76c7bfa3449624933acfe6a62997c/Final_Project_2_.png)

>>>>>>> 81708b8dbddedbaa2392216a272811dd067b2022
Link video demo:

Link deploy: http://finalprojectkelompok10.herokuapp.com/
